[髮型撚]想剪頭髮既你地入來喇喂！

是咁的，本人而家開始學習剪頭髮。

需要大量的髮型model,條件係以下咁多：

有興趣既就搵我喇

學咗幾耐先

3年幾

免費係最貴 一陣貪免費剪左個柒頭就度事 咁撚熱戴帽都唔掂

都話學習階段
而且有師父企定定教
就算唔小心剪衰都有師父幫手執
觀念唔好咁撚舊喇屌

冇人想剪

搵人做白老鼠重要態度咁撚差，有錢收都唔會比你剪啦屌

請便喇咁。
我個po都有講
介意就勿擾既
係你地啲無聊人係度要來搞鳩我先。
乜嘢叫態度差？
開po都講到明㗎喇
唔想做白老鼠就可以唔洗係度打搞㗎喇
係都要係人地個po講啲咁既嘢唔見得你態度好好

建議你可以放啲自己剪既範例上嚟 假人頭都好
起碼俾人睇到吓你大概剪成點
先會容易啲搵到人俾你練手

多謝師兄教路

屌
我今日先剪完..
自己其實冇乜要求
反正我點剪都係咁柒
利申有興趣,不過要等頭髮再長啲先
你等唔等到我1個月之後啲頭髮長返先

可以啊
冇問題。
你可以add咗我tg先
再慢慢約都得

學咗三年幾都未可以出嚟做?
原來剪頭髮咁難

三年算短喇
呢一行，我見過有做咗10年都未拎到較剪

學咁耐 咁呢幾年點搵食?

有啲興趣
絲打你有冇剪女裝短髮嘅作品睇睇？
之前剪過
中左伏

冇㗎，都係靠底薪同抽佣金。
有時會有客俾tips.
初初入行完全靠熱誠捱過來

暫時得假頭咋
真人暫時係剪過女長，女中長同man cut.
你不如tg我，send啲圖俾我睇下你想點剪？

只有絲冇巴